［請提名！］假如造星3 十強參賽者去拍戲/節目！？

請忽略佢哋演技去幻想下

1. Mischa
辣伙頭/歌舞電影

2. NY
翠絲-少年版

3. Alina
同星座拍住上- 愛情類節目
跳舞/運動系列

4. Kimman
旅遊節目/chill club/福音節目

5. Ben
恐怖片- 驅魔類/ 屍殺系列
綜藝

6. Ansonbean
...未諗到

7. CY
綜藝/ 跳遠節目
星星的孩子
經常漏單侍應

8. KLau
田園節目+Manson+祖 去種菜
旅遊節目

9. Cloud
綜藝
飲食節目

10.陳葦璇
同anson Lo 合作 做兩兄妹 「嬲排2？」
舞台劇

ok

拍堆填區，一班垃圾

k lau可以扮猩猩拍紀錄片

Ben哥唔拍喪屍片晒晒

經常漏單侍應

CY-星星的孩子

我覺得會幾吸引

ADHD學生的心路歷程

Ben 巴士戲

968巴士

點解Ben係巴士

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (190) 鳩mo收皮狂賀區

#166 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

頂

狂舞派45678910